袁國勇 - 你以為係英雄？

大家都忘記了？ 鍾尚志才是。什麼袁國勇、沈祖堯等，嘥氣！

一月二十一日，全球質疑中共隱瞞武漢肺炎疫情聲中，香港大學微生物學系教授袁國勇說：「據我最近訪武漢所見，不覺得內地隱瞞疫情。」二十五日，香港偽政府塞耳不聽市民封關防疫之請，香港大學醫學院長梁卓偉說：「我今早與袁國勇等專家商議，大家都認為對大陸封關並非正確、可行的策略。」或曰袁國勇是二零零三年抵抗非典型肺炎疫情的英雄，其言應可信賴。但當年第一位抗疫英雄應推鍾尚志，袁國勇則非我所知也。

按二零零三年三月十四日，香港偽衞生局長楊永強還致力隱瞞疫情，說「病毒未見擴散到社區」；十七日，中文大學醫學院長鍾尚志就本醫者之心，揭破其謊言，指出「香港非典型肺炎病人其實已超過一百之數，其中十多人來自社區，病毒恐怕已在社區爆發」。不是鍾尚志直言事實，當年死於疫病者應不止二百九十九人。

至於袁國勇，在香港非典型肺炎疫情爆發之前，則已先到廣州取得病毒樣品，並獲廣州呼吸研究所長鍾南山告以疫情之險惡，回港之後，展開研究，但一切秘而不宣。到三月香港爆發疫情，中文大學微生物系教授談兆麟以為致病的是副黏液病毒，袁國勇這才公布其研究結果，說真兇是冠狀病毒，還說「冠狀病毒是港大發現的，我們會申請專利」。他是怎樣一位抗疫英雄，不必多說了吧。

古德明

所以幾時都唔好吹奏任何一個人，
功勞唔係得佢一個

好多人當佢英雄咁

佢一直都冇屌政府

大是大非 唔出聲屌仲講中立

sor 㩒錯負皮

撚樣一名

講得好

藍絲親政府

唔好咁啦 搞到連登仔又少個吹奏對象
尋晚已經搞到佢地成地精

連登仔又炒車

根本攪個人崇拜就係傻仔既行為

係呀，我就係講嗰班侵粉呀，侵侵話香港示威者係暴徒時都仲要幫佢含

吓。佢無親政府播

佢只係好似神探加里略果種，只對事件有興趣，對人無興趣果種人。

推少d廢文 focus翻重要嘅野好過 係咪想光復香港㗎？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

無以為過喎

讚成 佢似係齋鍾意做research嗰啲

我希望佢d徒弟可以學到依種純學術精神，只追求真相，依種科學家精神先係可以救到人。如果有埋醫德就真係造福社會。

邊L個係古德明

同意

連登仔當佢神咁拜